借移民黎分手

真係睇唔過眼
我個fd上星期比條仔用移民做借口飛左
第二日我fd掛住佢
借我ac係連登睇佢有無po野
發現佢原來係新公司對第二條女有興趣想溝佢 仲問人去唔去馬
我個fd見到即刻喊到死
之後日日都食唔安訓唔落
當時仲扮到逼不得己 係和平分手
移民但表都未申請
仲叫人希望尊重佢決定

唔知邊條女咁唔好彩要做下個受害者...

哈 又一pair分手 開心~

有冇圖？

咩圖

呢個世界唔係分就合架啦
分得有理咪ok
玩弄感情嘅就屌佢老母啦

個po link呢

無po link, 無對話圖
0/10 重作

jm9

對比下新同舊邊個靚啲

新舊都係受害者

屌 偷食仲要扮移民
新公司咁快就溝到女
好人極都有限啦
推

我諗遲啲大把港女借移民飛警犬
同隻警犬一齊，要去到五六十歲退休先有得移民

事撚旦啦 怨極都無得返轉頭
係自己傻仔啫

幫推 賤男要公審 pushh

新舊都冇戴眼識人，怨得邊個？

推

大家討論下姐
我感嘆有啲咁樣玩弄感情嘅人
我個fd都唔知我開左po 唔知佢睇到會點

咩邏輯
姐係著得少布比人強姦係抵死？

呢個真係好笑

飛警犬洗撚借移民咩 直接屌鳩佢再飛咪得

有心人裝無心人 你咁講所有比人呃嘅人都抵死

新果果仲追緊 又係賤男裝無心人

多謝你呀p牌仔

話唔話返比我朋友知我開左post好

我反而想借移民，夾佢跟我走 最多養埋佢。
但要佢放低佢兩老，我知道佢寧願留港

果然係p牌仔
不過多謝佢 佢都幾勁

既得利益者點解要移民
一人做狗全家受惠
喺香港仲有得睇住班黃絲廢青點折墮掙扎求存

正常人應該係咁諗！

事實係呢d感情事係衰左無仇報
其他嘢都係自我安慰

怪就怪我冇用，冇能力帶埋佢兩老

巴打幾多歲

請問巴打有無拍過拖
有無比人呃過

有，無比人呃過

39. 佢都38. 都係依年幾前識佢，幾好，乖乖女。
我就一條友，係依一兩年事業好左，人工高左。
而家都唔知點，佢之前就同我講出左policy 先傾。
我就買左機票（但預左改架啦）

我只係感嘆有啲咁嘅人
佢下個目標都好撚慘

恭喜巴打搵到岩嘅叻一半
不過聽到你得返一個人 又有陣sad感
咁你另一半肯唔肯跟你走？

黃絲廢青起碼都有機會出來社會唔同私人公司打工見識下
折墮極都唔洗成世人踎/出入警署
又係思考人生題，做人為咩？

真係好撚仆街，要賤男出樣

其實又未叫另一半。總之關係好complicated。
佢成日回避問題，不過我估佢唔會走。

有時真係好講Timing, 識佢都係人地介紹。你話再早多兩年 2016 年識佢，我諗唔會搞到依家兩頭唔到岸。

真係好撚仆街 我個fd仲要係pure乖乖女
無啦啦比個賤男咁樣玩弄感情
都唔知佢幾時先走得出傷痛

私人公司搵幾多 做狗又搵幾多
我知你實會話有好多黃絲高薪厚職 年青有為吖嘛
但平心而論又有幾多個係咁
相對嚟講做狗個性價比咁高
同朋友反面？反咪反囉畢業之後都唔見㗎啦
同親戚反枱？一年見得嗰三兩次 唔見仲好慳水慳力

再講喺私人公司打工係打工 做狗都係打工
前者個工作量幾多 後者涼住冷氣打王者 得閒又可以去呃下OT 食下藍絲送嘅茶點

做人為乜 做人唔為生活為乜 你笑人哋口腔期淨係識食 但香港仲有好多低下階層連食住都難 事實上做狗個生活質素去唔到中產都稱得上小康 相比之下唔通你又問班低下階層做人為乜

唔係話想幫做狗講説話 但精神勝利法一啲用都冇
喺本地好食好住嘅特權階級點解要移民
佢哋想送狗仔岀國又得 父母背景都唔重要 係嘅外國學校就唔會收咁多中國學生
之前又笑人做狗冇得去日本 但目前日本方面根本就冇話唔比狗入境
笑佢哋遲早做condom比公安取代 但人哋點都係後死嗰班 係死之前仲有咁多黃絲廢青墊佢哋屍底

仲以為一齊左好耐
如果巴打真係鐘意 唔好放手
多個人一齊去外國 個心都會定啲

有無諗住同佢一齊？

去到我依個年紀，都係想有個伴。

好撚快手

巴打上次拍拖係幾時

唔講，總之好耐。
中間都識過下人，但外表唔好，好多約出來都係一次起兩次止。
我都慣左一條友生活。

你朋友慘d，會唔會好難再信人

我都係一丁友左好耐
聽到我個fd咁慘 都唔知點安慰好

有時自己一個on99 飲下酒 睇下youtube又一晚

啲男人貪新忘舊...
硬係要將個分手原因合理化
份人好極有限
叫你fd早走早著啦....
條仔乜料啊
我讚你幾句英文好阿係咪我對你有意啊

佢應該仲係好傷心
但有過呢種經驗 就好難會返轉頭

發情期鳩痕係咁

可能係大毒撚
行過佢隔離就以為人地想溝佢
仲要毒到唔識問人拎電話 要上黎問

咪臭係個腦生係條鳩到

鳩痕咪打飛機
切撚左佢啦
玩弄感情咁撚賤
訓唔訓得著呀夜晚

留名睇毒撚真身

望樣都似成執鳩毛係頭頂

一陣人地以為你對佢有意思

分左手幾日就即刻想去識人
明眼人一睇就睇得出

我識上個po樓主
佢唔似會咁喎
問清楚件事先？
無謂怪錯人

哇咁開心
你就唔夠朋友啦
唔第一時間話佢知
等佢黎平反下

快啲話比你朋友知
叫佢黎傾下計先

push

你自己問咗你個fd先啦
咪知啲唔知啲就係到屌

pish

利申 同事主好frd 好熟佢為人 亦都見過埋你個frd
想講個post係佢幫佢同事問 因為女方一直都有佢連登acc 佢地以前所有野都係互通 要溝女會唔會on9到自爆 反而想知你乜野居心 係咪想食人所以咁正義呀 問清楚先出post啦 仲要暪住人出

唔好咁
樓主同個女仔fd極有限

你係咁正義既 親自搵佢當面對質幫你朋友出氣丫嗎 做咩咩都擺上連登 當呢到babycondom? 你又好撚清楚咩

開名
免得有下個受害者

聽講連女方都唔知呢位咁撚熱心既巴打幫佢出post

咁多朋友出來？
睇黎事主都知咩事啦

以下同 事主講嘅
屌你老母做縮頭烏龜
有事就出來講咯
扮乜鳩叫fd
做你個fd真係慘
仲要幫你覆
訓都無得訓

唔怪得溝女都唔敢自己問
要上來連登問
柒下柒下咁

有時有啲野做左出來
係要還嘅
你影衰晒啲男人呀

會唔會佢啲fd都比佢呃埋呢

唔擺呢啲花生嘢擺咩嘢
討論區大家一齊笑下

個女仔fd好好的 乖女來 但就比賤男呃撚左

um，佢同事又係咁啱番一個月新工？
同埋post入面d回覆又係佢同事覆？
係幫問定借ac？

條仔做醫管局？

個女仔好 我唔否認
但你知啲唔知啲就公審個男仔
唔知有咩居心
究竟你識咗人地幾耐

Sor 係衛生署

你係清楚就唔會搞咁撚多野啦屌你 事主成日同我地圍內傾移民呢個話題 我地亦都知女方個邊有咩難處 事主even同佢講埋係香港註冊 到時幫佢拎名份 佢份人係點我地大家都知 你想當面傾既 留個contact我搵你囉 但真係唔好殺錯人

巴打小心你都比佢呃埋啦
好心提下你咋

oh thx補充

佢唔撚洗宣誓咩移閪到民呀？

一班人同一日on board 年齡又相近 借個acc問野好撚出奇咩 其實大約都知你地係邊個 點解唔搵事主問清楚先

大家都擺上黎傾 就係度傾啦
咁又幾快走出黎
第二日就去識新女
登條新女慘

殺咩人姐 我唔做犯法事

講到尾原來都係借刀私怨

識左一個月就share ac？
你會唔會識左一個月就比密碼人
咁撚好人得唔得架

講移民講到食生菜咁
入撚埋政府到做呀 效忠支國呀

食同訓
不如叫啊嫂夜晚做埋雞
你有時收工腳軟，無能為力，
啊嫂有新鮮男人又有錢賺
何樂而不為

當時人？
睇黎你都係on99知一半個啲

如果真係事主要溝女 佢唔會on9到用一個女方都熟既acc出post 用下腦啦 佢點對女方我地圍內都好清楚 真心希望你地搵事主問清楚先

借乜野刀
我都估唔到咁多狗咬我
明明想感嘆下

咁佢都真係幾on9

樓主瞞住個女仔出po係做乜
如果係咁理直氣壯
點解唔比得個女仔知

同意呀
玩弄感情真係好賤

好想知條仔點解可以咁nice一個月同事就借ac比密碼人
重要咁啱同一個月入同一個部門

真係好多借口

呃人呃到咁 其實做人做到咁有乜謂

不如做返個堂堂正正嘅男子漢
唔好呃你啲fd啦 面對自己 面對最真實嘅自己啦

唉睇黎講黎都係晒氣 講埋最後一次 一班人同一日on board好出奇咩 返工借部機比同事出個post又好出奇咩 佢地一齊個陣條仔連private acc同location都比埋女方 明你地心痛個女仔 但唔代表就係個男既仆街 散左之前同之後佢都有同我地呻 真係唔明點解一個post就可以做死一個人

借ac好閒
就算一個月借又有咩問題 洗死咩
不嬲都係攞嚟派膠㗎啦
就算唔係同一個人都唔出奇
大把人有幾個Ac

係掛依家係過去人？

推到臭化爛鳩

樓主揾當時人對質未

樓主鬧得好

照你咁講 比晒所謂嘅 private account人 都未必係好人架喔
所謂嘅private account 又有幾private呢？

利申 我係層主老母，個仆街仔弱智既，成日周街唔用腦9up，搞到我比人中出100連發依家連屎眼都爛埋，求下大家原諒佢同放過我

賤男做縮頭烏龜唔肯出面 點對質
真係做左過去人 passed away?

上面話幫手問
依家又話借部機比人出post了

多謝
推到佢睇到

我就話無野做同大家吹下水
希望佢肯出黎 唔好阻住佢啲朋友休息啦

打唔撚大堆野都唔識分行分段
屌你老母臭化爛鳩
同你條新女去移民含鳩奶閪啦

喇 呢個要問你個fd 佢條仔d ac係咪用同一個密碼
如果係 咁比連登ac同密碼一位相識一個月嘅同事
都真是好friendly

分手識個一齊移民有咩問題？

一個大話cum一個
可以呃得幾耐？

其實做合約工都要宣誓條仔走唔甩了

我睇左頭兩句就睇唔落去

你係咪唔撚識分行分段？

真係當依到fb咩 定係mewe啊
知一半就公審人
理直氣壯放上黎
又唔撚比條女知
借條女過橋話要出頭博乜鳩
事主當面揾你 你唔撚應又話人唔肯面對
好心你成熟啲啦

咁佢係咪變節了？要奶共喇？
移民去中國？

睇睇下好似係同一個人

佢咪覆緊你
唔撚分行分段
長篇大論

上面兩條傻閪真係好蠢
無你地推po根本上唔到熱門
咁中意做政府工做咩移民姐
別識他跑了！

而家似係著得少布之後喺度嗌凍多啲

駁唔到

密碼都爆比人知

係囉 點解唔可以有一個結論係佢真係咁撚on9

扮係人地個fd都唔柒識扮
弱智都學人玩感情

巴打...
收手啦
睇黎fd到同一個人黎

屌你老母，叫你出樣呀，係咪唔撚識睇廣東話呀? 真係想打撚柒你條仆街

係咯 返緊工要諗點溝女 放工又諗點移民
真係忙

事主：明明加密左 點會見到

好彩佢咁on9
大家先有啲嘢笑下

女事主？ 撐住

扮frd先on9

有其他人+佢自己都覺得佢係on9

無講錯架

嘩，真係好撚有說服力，好撚唔牽強
手足過幾招教下我地點做世紀賤男好嘛

答：解密咪得咯

呢個係佢又識新受害人
有咩方法通知佢

自己同自己fd都得嘅

可以出嚟兜番未
等緊你

佢可能以為自己好撚醒呢
唔係點會覺得撚鳩條女去移民要分，實際係食過第二條，係有人信
同時又唔知人地會搵個POST

又冇開名又盛 公佢老母咩

諗到點兜未

你名都唔撚po受害人撚知呀？開po又唔出名，真係為同個兩件野互屌呀？
不過睇死你個fd都係個d唔想搞大件事又心軟嘅人

連打字方式都一鳩樣
仲可以點兜
思覺失調啦

死傻仔

首先，要有個肯借ac比你嘅fd

原來條仔先係真正借ac之人

不過其實如果你個fd係完全唔打算移民
咁早分早著喎
因為呢個男嘅雖然而家未移民，但遲早都走啦

好過拖你357年先分
到時喊都無謂

分手理得人用咩理由姐 講得出分身好明顯就唔再愛佢啦 又唔係拖住條女

仲要死兜爛兜

條仔咁仆街真係放佢上黎可以立於不敗之地喺間公司個名可以臭埋朵 不過可能而家whatsapp求緊女事主放過佢

可能佢啲fd想我做啲乜嘢？

Fd到知係講緊佢 連個post係幫同事問都知
如果事主咁得閒岩岩先解釋比朋友聽點解唔直接上黎解釋

想移民但又做政府工

佢真係好好好好好好好好女仔
又靚女
到依家都淨係自己喱埋喊
點知識著你個仆街仔

屌你老母仆街仔

唔知女事主會唔會上連登睇呢
希望你見到條撚樣咁撚柒
唔好再為佢傷心

條仔衛生署移民精英嚟

移民分手我理解

但點解要借移民黎分手？話玩厭左都唔得？
仲想扮好人

條仔拍過咁多次拖 玩弄過幾多人？！

有時候就係咁
有d好女仔好怕俾花心靚仔呃
寧願揀個樣柒下柒下既
以為係單純好男仔
所以就放心交個心俾佢
但點知都係花心死狗公

希望你個fd 下個更可愛

都唔知你係真 定 比人利用左 定 其實你係個賤男分身 連打字模式都一樣 仲話借account 比同事出post 你係咪傻L左呀 仲點駁？？？？

咁咪話唔愛咯 扮乜鳩野移民迫不得已要分手？

又要即刻開post話要識新女？
咁撚兒戲嘅咩

都真 愈拖愈衰 長痛不如短痛

仆街公墓園唔屌得

可能係 女事主好易心軟
既然佢有「fd」睇到
唔爭在係fd面前都臭晒朵

咁賤男嘅圖呢

敗走左... 又要去愈過第二個借口呃人

屌 唔同佢交流過都唔知佢真係啲咁嘅人
乜人都呃
其實係咪連自己都呃埋？

推！

幫佢諗埋 為世所迫啊
唔返下政府工 邊有錢移民

講真放出黎除左怕女事主會比人公開之外冇野好驚 況且實有人撐佢

咪撚吊癮
要放就快趁仲係熱門

宣左誓呢 宣假誓好大獲wo

你錯了
好女仔無機心 先比條鳩毛仔呃
條仔好撚柒
但係口花花 成撚日鳩噏吹噓自己幾勁幾勁

問題係宣左誓 五眼國家都唔會收佢

多謝巴打 p牌都幫推

移民大灣區囉

好似係唯一個方法令新害者alert 呢個賤男

同埋女事主唔知我開post
雖然條仔好撚仆街 但我都尊重女事主

我係事主本人 岩先同緊朋友一齊緊發現比人擺左上黎 第一時間搵返我前度解釋 所以上面有朋友幫我澄清

首先 我想講個post係我返工個陣借部機比個隔離同事出 之後覺得下下幫佢覆comment唔係辦法 就索性比埋個acc佢自己覆

第二就係 識我既熟我既會知道我呢段時間對我前度係點 我真係冇做過對佢唔住既事 分開我都好唔捨得 亦都有搵朋友呻

希望大家高抬貴手 我真係冇做過對佢唔住既事 多謝大家

過左咁耐 終於識分行

真係代你老母教仔咁教

咁你係移民定想溝第二條女

屌你老母臭閪覆啦冚家產

我真係冇想溝邊條女 移民呢個話題亦都同我前度傾過好多次 我有提出過只要佢肯 我可以同佢係香港結婚註冊 幫佢拎個名份

屌你老母玩感情就剪柒左條賓周去啦仆街仔

仆街啦咁鋪 仆街算唔算粗口

護ching

冇想溝咁你去乜撚野馬？

你溝佢囉

可能佢講嘅移民就係大灣區

btw屌你老母你條柒頭開分身咁撚威

單身可立於不敗之地

笑撚死

report佢個假ac先 明明連登淨比一人一個ac

你本身有外國護照？結婚名份jm9

你多乜撚野謝大家？你係李斯個frd?定你好想大家幫你出名

所以即刻分手 溝過身二個
再幫佢註冊 唔洗浪費左個名單？

咁撚偉大移民師黎bo ching

中二病發作

純粹路過
呢個解釋真係牽強咗少少
番新工一個月就熟到借account密碼俾人
同埋學你話齋 女方有佢連登ac
佢又會唔會咁on9
借ac俾人都唔吩咐人加番句
「借朋友ac開post」
仲有 女方既然有佢ac
應該會知啲post係咪全部佢開
知佢有無借ac俾人開post嘅習慣

唔講你有冇溝第二條女 咩叫幫佢拎個名份？即係你未玩夠但心裏面過唔到自己個關所以搵野去compensate個女仔？結婚講到幫佢拎名份咁偉大

巴打心水清

只係啲人講大話講上腦
以為呃到女事主 就呃到全世界

而家有外國scheme係可以坐移民監帶埋另一半過去 呢樣野我同前度亦傾過好幾次

你個咩fd黎 值得你借ac講啲咁嘅嘢？

咪話我屈你啦
仲有無借咩ac比人用啊

呢句係咪你自己打架
一陣又老屈朋友搶左你ac打嘅

做你朋友真係幸福
獲獲嘢都要出黎幫你頂

請問而家移民去到咩程序？最快幾時會係香港消失？ 咁急分手應該好快移民 你唔會講講下又留返係香港架可？ 起碼都有份申請表影上黎睇下？

以我所知 佢所謂嘅「移民」
係講緊下年

佢連申請表都未拎
淨係睇過下資料係到鳩UP

咁撚毒嘅人有女朋友仲要為左佢咁傷心都執到啦 咁都仲要為左個只係講咗兩句野嘅女仔而飛左女朋友
你朋友唔好再為左呢啲賤人而喊啦 分左手仲好 份人又賤 又咁毒咁多ff

同事黎 同batch冇乜年紀相近既同事 比較多7,80後 加上shift更一樣 好快熟絡左 我解釋既都真係解釋晒 我問心真係冇做過對佢唔住既事

乜衛生署文職星期六下畫都要番工

係...
真係好撚唔知醜！
希望推到我朋友睇到

結婚係一個承諾黎架 雙方架 講到好似你give 個女仔take咁 你估個女仔好想要你個名分？ 不知所謂 好彩你分手 咪害左個女仔

事實上係要返 連星期日同新年都要返 講大話我死全家

希望新女唔識上連登

你咁嘅撚樣仲想人同你結婚
會唔會大諗頭左啲

你覺得女仔當結婚係玩玩下？
講下就ok？

你份人咁撚鳩屎
講野無句真
點樣跟你一世啊？

如果係真，佢番緊工個陣將佢部電腦讓比佢同事
然後佢同事係佢部機到打一段字
然後又讓番部機叫佢幫手覆
之後佢地係office ：同事望住佢個mon 然後講點覆
佢又對住個mon打字覆人
Sorry but真係笑撚左

絕對明白 但為勢所迫知道呢個地方好難再生活落去 今日ban BNO 他朝唔知會點 所以我先想盡力幫佢一齊走

屌
想知仲可以點兜

唔係兜 係真係要返六日...

佢上面話佢要番足七日
星期日同新年都要番
哭撚左了

未做姐 如果唔係我講下
你條撚樣做左啦
岩岩仲用分身係度係威係世
依家扮死狗

小弟唔識嘢 應該係咩工？

唔使返足七日 但要返shift所以星期六日都要返 新年都要 我真係冇鳩up...

屌你老母啦
諗咁撚耐覆啲咁流嘅point
你都係谷精上腦嫁喇

起一起底
8月5號開po話in新工
6日前識新女個po又話返咗一個月工
即係12月返新工 計返時間都差唔多啦

出咗事就話借ac俾同事出po
但啲po 格式 用字又一鳩樣
又唔隔行，用＂左＂唔係＂咗＂
語氣又協調

撐黎把撚咩
做狗公就認撚咗佢啦

為勢所迫到你要做政府工搵錢移民 簡直係現代版 越王勾踐 臥薪嘗膽人唔笑狗都吠

番足七日犯勞工法架喎
我見過嘅政府文職
就算peak season要OT都唔會連七
宜家有疫情就姑且give you the benefit of the doubt
但你「同事」仲得閒到番工時間flirt女
又借你電話玩連登

幫佢
所以依家想幫新同事？
好撚偉大呀

同埋1.一開始你fd話係你幫手出po而唔係借機
2.你想移民但又番政府工又點解釋你應該知宣左誓都唔方移到民嫁喎？

多謝巴打
雖然我平時玩膠
但呢壇嘢真係好撚嬲
竟然有啲咁嘅人...

我意思係on shift但有機會要返星期六同日 睇更表做人 冇返足7日 星期六同日係會比較得閒 冇咁多野做

我自己岩岩分手冇心情理佢 索性叫佢自己問就算

扮分身都轉吓打字風格吖屌

呢, 既, 左, 全部一撚樣
每句句子又係一個Space分開
英文全細楷

咪俾佢spin走
又咁盡力咁委屈
但最尾都提出分手
ban bno都係哩一兩日先確定嘅事
但你一個星期前分手就已經考慮埋

大話愈講愈多
我睇佢仲有咩解釋

係我幫手出post 之後有人開始comment我就覺得下下幫佢覆唔係辦法 比左個acc佢自己覆

係 宣左係移唔到 但我呢邊暫時未吹風要簽 真係要簽既我會辭職 我亦有咁同身邊人講過

未來人

都係哥句 咁急話移民所以分手 但12月仲返新工 你究竟幾時先移呀？ 比個日子黎？？？ 睇死你有排都未走啦 移民喎

你唔信我都好正常 你識我前度既你可以去問下佢我講既係咪真 我已經好盡力解釋

佢自己Post就推文回覆
呢個Post就不推文

唔出奇
我有朋友都係
儲多陣錢先走

係囉
真係有你哩啲咁嘅人渣
我屌你老母你仲多謝我
好似真係純屬不幸咁

點丫
得咗手未？
新女正唔正？

死兜爛兜 算吧啦
希望樓主朋友早日忘記條賤男

當然咁樣講大話法都係仆街架啦
但我覺得你個朋友唔主動分手繼續拖都唔明智

慣左手不推文 幫推返一下

要問返條撚樣

多謝

分左啦
但佢未放低姐

咁都唔係無可能嘅

其實好簡單
你叫個同事打電話同你前度解釋番件事啦
宜家成件事好難睇

你啲解釋唔係無可能
但夾埋一齊就仲係幾可疑
同埋想移民仲入政府宣誓係咩玩法...

下但你上星期先講完話想入HA喎

嬲得濟覆錯
sorry sorry

份工簽約個陣得半年 要再搵過份儲錢 HA唔使宣誓住所以諗去呢個方向

人地鋪緊路入HA升到PEO就會走了

其實我仲知道更多
都confirm幾條撚樣去識新女

依家睇下條鳩頭仔有咩有創意嘅大話

多謝大家幫推
呢排女事主受情傷成日睇感情台
佢聽日應該見到個post
知道大家咁支持佢

希望佢有勇氣走出傷痛
同埋公開個鳩頭仔係乜水
以免下個女受害者出現

巴打
你好醒

Rheo
你啲Fd去撚哂邊？
頭先好撚串㗎喎

一個人用三個ac
好忙架

宣誓已經開始左實行 照你咁講你想半年後申請
半年後已經所有部門都實行哂啦
繼續吹

Rheo 林伯特攻隊 叫春港女
屌你老母
上水啦

俾啲時間佢
一急佢就亂
佢就會諗埋啲廢大話出嚟

到佢諗到個信心爆澎嘅大話
用一堆好轉折嘅理由去串埋啲野
佢啲朋友仔就會出返嚟聲援佢

佢邊敢覆你

巴打咁撚勁搵到晒啲錯處

比著我都唔知點覆好

講晒個劇本出黎
人地點演落去好

巴打順手唔好不推文
比多啲人見到

我明
我意思係之前傾移民發現大家選擇咗唔同方向就已經應該分
唔係等人飛佢

收晒皮

Rheo同林伯特攻隊同一個人
叫春港女可能真係佢啲Fd

女事主都好尊重佢嘅決定啊

分手果日
鳩頭仔問女事主會唔會跟佢走
因為啲私人原因未走得
鳩頭仔就話咁我想依家分手

女事主信左佢 分左手

第二日鳩頭仔就係連登開post
問點樣識新女同事

男朋友成日話我蠢...

你直情豬閪嚟

佢轉咗玩法
係咁避開啲不利嘅疑點唔反駁
用好好嘅態度係咁補充
去增加開脫嘅空間
想搏咬佢唔入就當贏

如果係誤會
真係要好多巧合先會發生
我知你睇到嫁

依家直程唔能覆啦

巴打好撚勁

有幸見到真正嘅醒人
有啲開心
而唔係果啲大話cum大話嘅傻仔

真係咩人群埋咩人...

Rheo個柒頭喎

電完髮有頭皮屑點算？

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢柒完潛水就潛水啦
咪講到佢好有計咁

我希望佢打個飛機冷靜過後
瞓個好覺之後會諗到點覆

唔通比我句知道更多嚇親
我鳩噏下咋...
唔好驚啦 返來啦

好撚大個頭
嚇死

咩知一半就擺上黎公審
佢本人覆啲野都出哂事啦

頭大冇腦
好正常

唔係佢有計
係佢性格係咁縮骨

本身都唔想佢笑佢地啲舊post
但真係幾低能

但個腦入面原來充滿精蟲

我做野唔洗你教
以為自己邊撚個呀

好似上面巴打咁講
叫佢打比女事主解釋咯
壇野佢搞出黎

定搵唔到人幫手打啊

希望樓主個frd快啲move on同埋條仔以後爛桃花

我入到黎

不推不是人

太夜了，想要懶人包，男主角太多ac又唔分行隔段好難睇

祝男主角以後拍親拖都比人帽

以為自己邊撚個呀 幫佢
同埋又當婚姻係乜撚野呀

痴線 唔俾人分手咩

放心啦男主
香港人好善忘，好快唔記得

最撚憎啲仆街連分手都唔撚尊重對方係度鳩up
快撚啲切咗條J佢算鳩數啦

鳩頭仔唔愛
搞咁撚多野
大方承認好過啦
果然鳩中之鳩
仲話借ac比人
露曬餡
講大話都作過好DD 啦
柒唔柒阿？

晏少少整

絲打唔知訓醒見到你個fd講野咁假
會唔會諗下其實佢係咪好人呢

聽咩講啊 主角自己開分身係度扮
柒唔柒啲
咁想出名
幫你上位啦

條仔拍過好多次拖 次次都屈女方有問題
自己就係100% 好男人

等等啦 有時等下仲多嘢爆

多謝推post

男主角呃鐘意女事果陣
聲稱自己比人帽過
唔會帽返人

睇佢講啲嘢就知個為人鳩下鳩下
中二病

依家真係好彩女事主分左手
唔係嘅話仲比佢呃緊

留名跟進無賴賤男仲未覆機 見人地起咗佢底即刻避開唔答
扮呀 唔係扮好好態度架咩？ 睇穿晒你啦賤男 再扮就好核突架啦 認啦 借acc 咁既大話都講得出 已經知個賤男好冇責任感 平時有咩事發生都一定卸膊比其他人 做佢朋友真係慘

咪就係
去到邊呃到邊
都唔知係咪支那人黎
講嘢無句真
做人做到咁
睇見都辛鳩苦

巴打講得岩呀
係撚樣真係無責任感
返工就彈晒啲嘢比同事跟
有咩就講大話

仲想扮好人

呢個post依家就比女事主睇清佢為人
唔好再鐘意佢

呀嬸黎 仲乖乖女 想嘔

唔係個個好似你咁賤
做咩行為都要諗食女

你咁撚仆街
係人知道始末都想吐啖口水落你度

哈...心~

嬸乜鳩
人地巴打分享下就屌人啊嬸
你咁口賤嘅

10點幾啦 訓醒未？

空口說白話
諗唔到點覆 索性唔覆

我朋友仲要係第一次拍拖
平時都有人追
乖乖女唔亂識人
點知比條撚樣口花花呃撚左

你開心完就撇
玩過下個
人地女仔成世陰影啊冚家鏟！

大家要推多啲 幫佢出名

無知一問 咩係PEO

肯po相未
如果唔係佢其他fd點知係佢

整合

賤男上黎問點溝新女嘅post

賤男用分身扮係朋友幫手鬧樓主
點都唔肯自己出黎
＃67林柏特攻隊

分左手幾日就即刻想去識人明眼人一睇就睇得出利申 同事主好frd 好熟佢為人 亦都見過埋你個frd 想講個post係佢幫佢同事問 因為女方一直都有佢連登acc 佢地以前所有野都係互通 要溝女會唔會on9到自爆:o) 反而想知你乜野居心 係咪想食人所以咁正義呀#:)#dog 問清楚先出post啦 仲要暪住人出#bye#dog

--------------------------------------
發現比人踢爆左原來係賤男自己分身
＃112 Lin燈神

打唔撚大堆野都唔識分行分段屌你老母臭化爛鳩同你條新女去移民含鳩奶閪啦

--------------------------------------
即刻上水 又扮借左ac比朋友
解釋係幫朋友問點溝女同事
#180 Rheo

我係事主本人 岩先同緊朋友一齊緊發現比人擺左上黎 第一時間搵返我前度解釋 所以上面有朋友幫我澄清 首先 我想講個post係我返工個陣借部機比個隔離同事出 之後覺得下下幫佢覆comment唔係辦法 就索性比埋個acc佢自己覆 第二就係 識我既熟我既會知道我呢段時間對我前度係點 我真係冇做過對佢唔住既事 分開我都好唔捨得 亦都有搵朋友呻 希望大家高抬貴手 我真係冇做過對佢唔住既事 多謝大家

--------------------------------------
點知又比巴打踢爆 打字語氣 用字都一樣
根本係佢自己問人想溝新女 扮無辜
#223 bluedha

屌你老母啦諗咁撚耐覆啲咁流嘅point你都係谷精上腦嫁喇起一起底8月5號開po話in新工6日前識新女個po又話返咗一個月工即係12月返新工 計返時間都差唔多啦出咗事就話借ac俾同事出po但啲po 格式 用字又一鳩樣又唔隔行，用＂左＂唔係＂咗＂語氣又協調撐黎把撚咩做狗公就認撚咗佢啦#stop#dog

source: 賤男自己嘅post

返左一個月新工 平時大家係一個大既conference room做野 有個女同事平時同我冇咩交集 最多都係有唔識既野會問幾句 同埋通常都會隔好遠坐(一張大會議枱既斜角咁坐) 呢排做做下野 個女同事突然行埋黎搵我傾計 問d野好奇怪 例如問我係咪讀文科 把聲好似咁樣#haha#dog 又會分享下自己d野 話自己好毒冇男友咁 另外因為我份工要成日打電話同講英文 有次傾計佢問我：而家講咁多英文有冇覺得進步 又會讚下我咁 但其實隔咁遠係好難聽到 算唔算係留意我？ 加上佢月底就要調走 最尾同佢講不如一齊食餐farewell飯 佢即刻應承左 同埋話而家通常兩個兩個食...(?) 但平時見佢都係3,4個一齊食咁 各位巴絲我應唔應該去馬？好怕自己get錯

--------------------------------------
原來係返政府工
宣左誓又點移民呢？
移唔到民又要鳩嗡借移民分手？
#209 見過

乜衛生署文職星期六下畫都要番工

--------------------------------------
巴打建議解決方法
既然係佢「同事」出post
叫佢同事解釋返
暫未獲回覆
#246 衰仔紙

咁都唔係無可能嘅其實好簡單 你叫個同事打電話同你前度解釋番件事啦宜家成件事好難睇你啲解釋唔係無可能但夾埋一齊就仲係幾可疑同埋想移民仲入政府宣誓係咩玩法...

同場加演
鳩頭仔個頭真係鳩毛頭黎

樓主係咪唔抵得人溝到咁多女？2021年喇，人地分手關你咩事，男方真係中意第兩條女咪飛左舊女囉。又擺人地個頭上黎公審，好威威咩，網絡英雄

樓主你小心d阿，男方黑白兩道都全力挖緊你出黎，現實有d人你係惹唔起，到時我真係好想睇下你求人放過你係咩樣

下？
你係佢fd定咩
姐係依家又認溝第二條女

關你撚事 我就好心比個警告你姐

同你個fd講啦
都話有啲嘢做左出黎要還
你識咁多黑人猛料 都應該知呢個道理
我承擔得起你刮我出黎

你都要承擔玩女嘅後果
你睇下你份「政府工」仲保唔保得住

咁即係認識到男豬角未？

呢個好笑
黑白兩道

樓主唔使驚 佢夠膽搞你 我即刻po佢相 開佢名 而家條賤男驚到拉尿 ig仲即刻del 相 如果你唔係驚既 清清白白 使撚del相咩 山窮水盡發窮惡？？

你可以唔信，到有日我地班兄弟上門搵你個陣睇下點。你英文名M字頭架嘛，好中意打街波

唔緊要，我地唔爭在做多件，起你雙飛姐

估唔到連登有啲咁吃得開嘅猛人

大個仔喇
唔好講埋啲戇鳩野啦
撈偏撈得掂都要啲腦嘅
咁撚得閒幫條狗公執手尾咩

係有錢袋
定男事主會幫含啊？

你地咪系網絡上就得把口，夠膽出黎面對面講阿

唔差在講埋佢讀poly 2020grad

無啦啦要跟你玩法 你邊位？
夠膽就話我知啦

幫你推都要有圖架

得個7 頭睇，點做野

早啲睇清真面目係好事

認真問 你幾多歲？ 點解講野仲好似小朋友咁？ 黑白兩道真係笑大人個口 你係咪expect我地會好驚 然後就唔再話個賤男係賤男？

總之我就實大過你啦，小朋友，唔識世途兇險，得罪錯人阿你

你睇佢講野戇鳩鳩
都惡極有限啦
男事主先2020 grad
佢啲古惑朋友仔
年紀又好輩份又好都唔方大嫁喇
係壞過凱婷少少囉

祝女事主快啲復原啦
睇條狗公同佢啲所謂朋友講嘅野
無論智力 人品 見識都好低質啊

遠離佢簡直前途一片光明
後生女你值得更好

好驚 究竟依家白果邊係咩人 元朗果班？

唔知佢真定假啦 但都想比多次機會佢
佢講到真係有個「同事」
如果9點 無「同事」出黎解決
我會send 呢個POST 比佢新目標睇

屌你啦
真係咁易搵到咩
鳩Up個名就想chok我料

原來咁就係你所講嘅黑白兩道？

真係好笑
真係咩人群埋咩人
成班都幼稚低能

笑死 係咪現實你可以一拳一個
諗起都好尷尬....

咁大哥哥
咁你又咩來頭啊

咁撚無聊係度幫人執蘇州屎
都唔方有咩料

毛都未出齊學人恐嚇人
想講你搵到我係邊個都見我唔到

岩岩收咗到風 女事主好似睇到個post啦
見到咁多人支持佢 佢都好開心
人間有愛
多謝大家

出黎見面睇下邊個大d

喂 柒頭 琴日唔係好串嘅咩

今日九點鐘 如果你無合理解釋
搵到個「同事」出黎
我就會po你出黎
等你嘅新目標警惕下
咪話我唔比機會你

我知佢個IG 架

做人做狗自己諗

好朋友
以防佢無上連登
叫佢睇post啊

9點見

好快

中二病

同個賤男一樣
成型傻傻地
痴痴呆呆坐埋一枱

男人老狗喊苦喊忽，肉酸到。

仲有1個鐘

唔個你啲fd起我底快定我po你快呢

琴日好撚惡架 今日又潛水 搞咩

比多個option你

一係你做返個堂堂正正嘅男人
唔好再呃呃氹氹

係呢度一五一十講清楚
我考慮下放過你

但留意
如果你講嘅嘢同我搵到嘅料有出入
你知我會點做

仲有半個鍾
要繼續呃人
定做返個真男人
呢個已經對你最好嘅選擇
自己揀

講真
肯親口承認嘅
對你自己都係一種成長

唔係次次都咁好彩
可以側側膊
過到骨

除咗呢件事外
你返工
對朋友
所有嘅閪事我都知

good

仲有15分鐘

唔洗啦

10分鐘。

分手既原因係我對我前度淡左 因為大家都忙 好少見面 所以最尾問多佢一次會唔會肯跟我走 嘗試去搵返道火花 個POST亦都係我開既 但係係分左手之後既事 同佢亦都係止於加左IG同whatsapp傾計 冇單獨出過街冇flirt咩都冇 而家已經fade out左 加上佢亦調走左 你講得岩 太多事我都諗住側側膊 嘗試搵一個最好既方法保持自己好好既形象 係我on9 對唔住 係我唔岩用移民呢個原因黎掩蓋對佢淡呢個事實 如果你見到既話 好對唔住 係我唔岩

幫你解返先

上面引戰個位巴打我完全唔識 我諗佢都係食下花生 係我唔岩 自尊心過強唔衰得比人睇 淡左唔敢講出黎 要借呢d冠冕堂皇既理由分開 等自己唔會比人話 係我唔岩

人地男方話唔識你喎 點睇？

屈佢結婚
想搵返火花定期望佢都同你分手

蓆要割得快

我以前都有同女方講 有時候都會有淡既感覺 但我會好努力諗返以前開心既片段 諗返點解會一齊 火花就會返黎 自從我返工之後 每日放工已經無力再諗其他野 每日朝8晚7咁做個腦已經塞死哂 加上佢呢段時間都好忙 大家已經無咩點contact同見面 想移民係真 想帶佢走都係真 我個陣同自己講如果佢應承既話 我點都會撐落去

而家冇人識你wo
邊撚個啊行開d啦屌你老母

點解返工咁辛苦 又會想識新女

睇下你識埋晒啲咩人
邊個怪錯人

大家心照

屌
上一秒重講大話話係借手機畀同事
下一秒就話係淡咗諗過挽救

當時個女同事approach我搵我傾計 又會做好多唔係普通同事既舉動 我認係我諗太多 同前度分手之後其實我好後悔 覺得自己太衝動 有諗過返去搵佢 但佢已經unfollow哂我所有野 我就卻步左 然後就出現左呢個post

講真 如果你堂堂正正分手冇人話你 仲話咩借左個連登account比新同事 諗起都覺得柒 係要人威脅開名出樣先識驚 今次當上左一課啦

唔似會咁 咁即係點

係我自尊心過剩 要搵理由美化自己行為 唔衰得比人睇 對唔住

我假膠推下post

有幾黑白

系你老母 學識中文先好講野啦
文盲

喂，咪針住我啦，我蝦腸推post咋

focus返賤男件事好冇

講得岩
做男人嘅嘢
就要有膊頭 有承擔
如果唔係 你唔會進步
你只會成世扭扭另另
今次真係教你做人

希望你搵返女事主 認認真真交代返件事
做人有始有終
唔好要佢上來睇post先知咩事

thx巴打
岩岩真係嚇左一嚇架嘛

我會 多謝你地

雖然起你底都知你假膠
follow左你 幾好笑

加油
要承認自己嘅過錯唔易

希望日後諗清諗楚
先好開始下一段感情
唔好咁易就放棄一啲嘢
男仔真係拍拍羅友就走得
女方會hurt一世

你同佢分左手
佢飯都唔想食
日日喊喊到腫晒
失眠 訓唔著

呢個星期 唔易過架..

我會好好反省 係我處理得唔好 當初應該直接同佢講 就唔會有咁多事發生 係我一時意亂做錯事 多謝你地比機會我

你都幾賤

我係條女就爆哂條仔啲野出黎
唔好有下一個受害者啦

笑到pk
真係全部都大話嚟

ha雖然係公營機構唔係政府部門，但始終跟政府好難唔駛宣
我勸巴打你都係收皮移民

你個fd都自己認埋
照你個閪

佢吹姐
個個ha po佢都留言話想入
佢到2046都未撚移啦

關你鬼事咩